屯門菜園村居民被狂加租迫遷 遭恐嚇若不搬走「連累家人」

門泥圍菜園村上月起由「森林發展建設有限公司」負責租務，即向村內逾一百戶居民加租、逼遷。村內更出現一張恐嚇通告，稱居民若不搬走將會「後果自負，連累家人」。

民主黨鄺俊宇接到泥圍菜園村村民的求助，稱遭到業主逼遷及恐嚇，他今日到村內了解情況。鄺俊宇指該處為屏山祖堂地，居民稱不少人已於該村住數十年，一直都以年租租用土地及向祖堂交租。不過上月一間名為「森林發展建設有限公司」接手租務，並向居民大幅加租，由每年租金為6,000元，大增至7萬元。

近日村內更出現一張無下款的通告，當中列明「泥圍菜園村所有村民於2017年10月23日前全部遷出。如不搬出！後果自負！連累家人！」鄺俊宇批評，業主以恐嚇形式的收地手法是卑鄙及不合理，當中更涉出言恐嚇，完全無視法治。他將去信警方要求介入調查。

翻查公司註冊處的資料，「森林發展建設」是由徐森林擔任唯一股東兼董事，他同時是「香港豐順同鄉聯誼總會」的董事之一。該會在2013年舉行首屆會董就職，獲時任立法會主席曾鈺成、中聯辦九龍工作部部長何靖、港島工作部副部長陳偉、梅州市副市長陳麗霞等人現身支持。

屌你 每年6000$住左咁耐
加租都無可厚非

咪係 果面仲有大量劏房係度 九世係租上租

全部人加埋交7萬？

租一件事
上面渉嫌刑事恐嚇喎

衰on9姐
業主唔想租比你有咩問題

其實直接出通告話唔租咪得囉
洗唔洗搞到又恐嚇,又加到7萬咁肉酸
真係想搏上報咩
呢啲奶共老屎忽真係冇撚腦

呢句真 幅地人地既洗唔洗嚇鳩你 你唔走佢報警清場都得

用恐嚇叫人走=迫遷

自己恐嚇自己??
不如話你係五毛仲有可能啦

機會有大有細
原則上進化論都有"機會"係錯

兩邊都有機會
不過建制地主出黑社會大把先例
租戶自己恐嚇自己有冇一單前科?

報應